# Όροι και Προϋποθέσεις

_Τελευταία ενημέρωση στις 17 Ιανουαρίου 2022_

Παρακαλούμε διαβάστε προσεκτικά τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις πριν χρησιμοποιήσετε την Υπηρεσία μας.

## Ερμηνεία και ορισμοί

### Ερμηνεία

Οι λέξεις των οποίων το αρχικό γράμμα είναι γραμμένο με κεφαλαίο γράμμα έχουν έννοιες που ορίζονται υπό τους ακόλουθους όρους. Οι ακόλουθοι ορισμοί έχουν την ίδια έννοια ανεξάρτητα από το αν εμφανίζονται στον ενικό ή στον πληθυντικό αριθμό.

### Ορισμοί

Για τους σκοπούς των παρόντων όρων και προϋποθέσεων:

- **Εφαρμογή** σημαίνει το πρόγραμμα λογισμικού που παρέχεται από την Ευρωπαϊκή Επιτροπή και το οποίο κατεβάζετε εσείς σε οποιαδήποτε ηλεκτρονική συσκευή, με την ονομασία FaST

- **Application Store** σημαίνει την υπηρεσία ψηφιακής διανομής που διαχειρίζεται και αναπτύσσει η Apple Inc. (Apple App Store) ή την Google Inc. (Google Play Store) στην οποία έχει μεταφορτωθεί η Εφαρμογή.

- **Συγγενής** σημαίνει μια οντότητα που ελέγχει, ελέγχεται από ή βρίσκεται υπό κοινό έλεγχο με ένα μέρος, όπου "έλεγχος" σημαίνει ιδιοκτησία του 50% ή περισσότερο των μετοχών, μεριδίων ή άλλων τίτλων που έχουν δικαίωμα ψήφου για την εκλογή διευθυντών ή άλλων διαχειριστικών αρχών.

- **Λογαριασμός** σημαίνει ένα μοναδικό λογαριασμό που δημιουργείται για εσάς για να έχετε πρόσβαση στην Υπηρεσία μας ή σε τμήματα της Υπηρεσίας μας.

- **Υπηρεσία πληρωμών CAP** αναφέρεται σε:
    - Για τους χρήστες της Andalucia: Organismo Pagador de Andalucia, Consejería De Agricultura, Ganadería, Pesca Y Desarrollo Sostenible, Junta De Andalucía, C/ Tabladilla s/n, 41071-Sevilla, España
    - Για τους χρήστες της Καστίλλης και Λεόν: Organismo Pagador de Castilla y Leon, C/ Rigoberto Cortejoso, 14, 7ª planta, 47014 Valladolid, España
    - Για τους χρήστες του Piemonte: Agenzia Regionale Piemontese per le Erogazioni in Agricoltura (ARPEA), Via Bogino 23, 10123 Torino, Italia
    - Για τους χρήστες της Εσθονίας: Põllumajanduse Registrite ja Informatsiooni Amet (PRIA), 51010, Tähe 4, 50103 Tartu, Eesti
    - Για τους χρήστες της Βαλλονίας: Organisme Payeur de Wallonie (OPW), Chaussée de Louvain, 14, 5000 Namur, Βέλγιο
    - Για τους χρήστες στην Ελλάδα: ΟΠΕΚΕΠΕ, Δομοκού 5, Αθήνα,Αττική 10445, Ελλάδα
    - Για τους χρήστες της Βουλγαρίας: Държавен фонд "Земеделие", Соффия 1618, "Цар Борис III" 136, България
    - Για τους χρήστες της Σλοβακίας: Pôdohospodárska platobná agentúra (PPA), Hraničná ul. č. 12, 815 26 Bratislava, Slovensko
    - Για τους χρήστες της Ρουμανίας: Agencia de Plăți și Intervenție pentru Agricultură (APIA), Bulevardul Carol I nr. 17, sector 2, București, România

- **Ευρωπαϊκή Επιτροπή** (που αναφέρεται είτε ως "η Ευρωπαϊκή Επιτροπή", "Εμείς", "Εμείς" ή "Εμείς" στην παρούσα συμφωνία) αναφέρεται στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή, ΓΔ DEFIS, Μονάδα I3 Space Data for Societal Challenges and Growth, BREY 9/260, Oudergemselaan / Avenue d'Auderghem, 1049 Bruxelles, Βέλγιο.

- **Περιεχόμενο** αναφέρεται σε περιεχόμενο όπως κείμενο, εικόνες ή άλλες πληροφορίες που μπορεί να αναρτηθεί, να μεταφορτωθεί, να συνδεθεί ή να διατεθεί με άλλο τρόπο από εσάς, ανεξάρτητα από τη μορφή του περιεχομένου αυτού.

- **Συσκευή** σημαίνει οποιαδήποτε συσκευή που μπορεί να έχει πρόσβαση στην Υπηρεσία, όπως ένας υπολογιστής, ένα κινητό τηλέφωνο ή ένα ψηφιακό tablet.

- **Ανατροφοδότηση** σημαίνει ανατροφοδότηση, καινοτομίες ή προτάσεις που αποστέλλονται από εσάς σχετικά με τα χαρακτηριστικά, τις επιδόσεις ή τις λειτουργίες της Υπηρεσίας μας.

- **Υπηρεσία** αναφέρεται στην Εφαρμογή.

- **Όροι και Προϋποθέσεις** (αναφέρονται επίσης ως "Όροι") σημαίνει τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις που αποτελούν τη συνολική συμφωνία μεταξύ Εσάς και της Ευρωπαϊκής Επιτροπής σχετικά με τη χρήση της Υπηρεσίας.

- **Υπηρεσία πιστοποίησης ταυτότητας τρίτου** σημαίνει οποιαδήποτε υπηρεσία πιστοποίησης ταυτότητας χρήστη που παρέχεται από τρίτο μέρος (όπως ένας εθνικός πάροχος ταυτοτήτων από κράτος μέλος της Ευρωπαϊκής Ένωσης) στο οποίο η Ευρωπαϊκή Επιτροπή αναθέτει την πιστοποίηση ταυτότητας χρήστη για την πρόσβαση στην Εφαρμογή.

- **Υπηρεσία επιλογής τρίτου** σημαίνει οποιεσδήποτε υπηρεσίες ή περιεχόμενο (συμπεριλαμβανομένων δεδομένων, πληροφοριών, προϊόντων ή υπηρεσιών) που παρέχονται από τρίτους και ενδέχεται να εμφανίζονται, να περιλαμβάνονται ή να διατίθενται από την Υπηρεσία.

- **Εσύ** σημαίνει το φυσικό πρόσωπο που αποκτά πρόσβαση ή χρησιμοποιεί την Υπηρεσία ή την εταιρεία ή άλλη νομική οντότητα για λογαριασμό της οποίας το εν λόγω φυσικό πρόσωπο αποκτά πρόσβαση ή χρησιμοποιεί την Υπηρεσία, κατά περίπτωση.

## Αναγνώριση

Αυτοί είναι οι Όροι και Προϋποθέσεις που διέπουν τη χρήση αυτής της Υπηρεσίας και η συμφωνία που λειτουργεί μεταξύ Εσάς και Εμάς. Οι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις καθορίζουν τα δικαιώματα και τις υποχρεώσεις όλων των χρηστών σχετικά με τη χρήση της Υπηρεσίας.

Η πρόσβασή σας στην Υπηρεσία και η χρήση της εξαρτάται από την αποδοχή και τη συμμόρφωσή σας με τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις. Οι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις ισχύουν για όλους τους επισκέπτες, χρήστες και άλλους που έχουν πρόσβαση ή χρησιμοποιούν την Υπηρεσία.

Με την πρόσβαση ή τη χρήση της Υπηρεσίας συμφωνείτε να δεσμεύεστε από τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις. Εάν διαφωνείτε με οποιοδήποτε μέρος των παρόντων Όρων και Προϋποθέσεων, τότε δεν μπορείτε να έχετε πρόσβαση στην Υπηρεσία.

Δηλώνετε ότι είστε άνω των 18 ετών. Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν επιτρέπει σε άτομα κάτω των 18 ετών να χρησιμοποιούν την Υπηρεσία.

Η πρόσβασή σας στην Υπηρεσία και η χρήση της εξαρτάται επίσης από την αποδοχή και τη συμμόρφωσή σας με την Πολιτική Απορρήτου της Ευρωπαϊκής Επιτροπής. Η Πολιτική Απορρήτου μας περιγράφει τις πολιτικές και τις διαδικασίες μας σχετικά με τη συλλογή, τη χρήση και την αποκάλυψη των προσωπικών σας πληροφοριών όταν χρησιμοποιείτε την Εφαρμογή ή τον Ιστότοπο και σας ενημερώνει για τα δικαιώματά σας στην προστασία του απορρήτου και για τον τρόπο με τον οποίο σας προστατεύει ο νόμος. Παρακαλούμε διαβάστε προσεκτικά την Πολιτική Απορρήτου μας πριν χρησιμοποιήσετε την Υπηρεσία μας.

## Λογαριασμοί χρηστών

Όταν δημιουργείτε λογαριασμό σε εμάς, πρέπει να μας παρέχετε πληροφορίες που είναι ακριβείς, πλήρεις και επίκαιρες ανά πάσα στιγμή. Η παράλειψη αυτή συνιστά παραβίαση των Όρων, η οποία μπορεί να οδηγήσει σε άμεσο τερματισμό του λογαριασμού σας στην Υπηρεσία μας.

Είστε υπεύθυνοι για τη διαφύλαξη του κωδικού πρόσβασης που χρησιμοποιείτε για να αποκτήσετε πρόσβαση στην Υπηρεσία και για οποιεσδήποτε δραστηριότητες ή ενέργειες με τον κωδικό πρόσβασής σας, είτε ο κωδικός πρόσβασής σας είναι στην Υπηρεσία μας είτε σε Υπηρεσία πιστοποίησης ταυτότητας τρίτου μέρους.
Συμφωνείτε να μην αποκαλύψετε τον κωδικό πρόσβασής σας σε οποιονδήποτε τρίτο. Πρέπει να μας ειδοποιήσετε αμέσως μόλις αντιληφθείτε οποιαδήποτε παραβίαση της ασφάλειας ή μη εξουσιοδοτημένη χρήση του λογαριασμού σας.

Δεν επιτρέπεται να χρησιμοποιείτε ως όνομα χρήστη το όνομα άλλου φυσικού ή νομικού προσώπου ή οντότητας ή που δεν είναι νόμιμα διαθέσιμο για χρήση, όνομα ή εμπορικό σήμα που υπόκειται σε δικαιώματα άλλου φυσικού ή νομικού προσώπου εκτός από εσάς, χωρίς την κατάλληλη άδεια, ή όνομα που είναι με άλλο τρόπο προσβλητικό, χυδαίο ή άσεμνο.

## Περιεχόμενο

### Το δικαίωμά σας να ανεβάζετε περιεχόμενο

Η Υπηρεσία μας σας επιτρέπει να ανεβάζετε Περιεχόμενο (π.χ. φωτογραφίες με γεωγραφικές ετικέτες). Είστε υπεύθυνοι για το Περιεχόμενο που αναρτάτε στην Υπηρεσία, συμπεριλαμβανομένης της νομιμότητας, της αξιοπιστίας και της καταλληλότητάς του.

Δηλώνετε και εγγυάστε ότι: (i) το Περιεχόμενο είναι δικό σας (σας ανήκει) ή έχετε το δικαίωμα να το χρησιμοποιήσετε και να μας παραχωρήσετε τα δικαιώματα και την άδεια χρήσης που προβλέπονται στους παρόντες Όρους, και (ii) η ανάρτηση του Περιεχομένου σας στην Υπηρεσία ή μέσω αυτής δεν παραβιάζει τα δικαιώματα προστασίας προσωπικών δεδομένων, τα δικαιώματα δημοσιότητας, τα πνευματικά δικαιώματα, τα συμβατικά δικαιώματα ή οποιαδήποτε άλλα δικαιώματα οποιουδήποτε προσώπου.

### Περιορισμοί περιεχομένου

Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν είναι υπεύθυνη για το περιεχόμενο των χρηστών της Υπηρεσίας. Κατανοείτε και συμφωνείτε ρητά ότι είστε αποκλειστικά υπεύθυνοι για το Περιεχόμενο και για όλες τις δραστηριότητες που πραγματοποιούνται στο πλαίσιο του λογαριασμού σας, είτε αυτές πραγματοποιούνται από εσάς είτε από οποιοδήποτε τρίτο πρόσωπο που χρησιμοποιεί το λογαριασμό σας.

Δεν μπορείτε να μεταδώσετε οποιοδήποτε Περιεχόμενο που είναι παράνομο, προσβλητικό, ενοχλητικό, που αποσκοπεί στην αηδία, απειλητικό, συκοφαντικό, δυσφημιστικό, άσεμνο ή με άλλο τρόπο επιλήψιμο. Παραδείγματα τέτοιου επιλήψιμου Περιεχομένου περιλαμβάνουν, μεταξύ άλλων, τα εξής:

- Παράνομη ή προώθηση παράνομης δραστηριότητας.
- Δυσφημιστικό, μεροληπτικό ή κακόβουλο περιεχόμενο, συμπεριλαμβανομένων αναφορών ή σχολίων σχετικά με τη θρησκεία, τη φυλή, τον σεξουαλικό προσανατολισμό, το φύλο, την εθνική/εθνοτική καταγωγή ή άλλες στοχευμένες ομάδες.
- Spam, που παράγεται από μηχανήματα - ή τυχαία - και αποτελεί μη εξουσιοδοτημένη ή μη ζητηθείσα διαφήμιση, αλυσιδωτές επιστολές, οποιαδήποτε άλλη μορφή μη εξουσιοδοτημένης προσέλκυσης ή οποιαδήποτε μορφή λαχειοφόρου αγοράς ή τυχερών παιχνιδιών.
- Περιέχει ή εγκαθιστά ιούς, σκουλήκια, κακόβουλο λογισμικό, δούρειους ίππους ή άλλο περιεχόμενο που έχει σχεδιαστεί ή προορίζεται να διαταράξει, να βλάψει ή να περιορίσει τη λειτουργία οποιουδήποτε λογισμικού, υλικού ή τηλεπικοινωνιακού εξοπλισμού ή να βλάψει ή να αποκτήσει μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση σε δεδομένα ή άλλες πληροφορίες τρίτου προσώπου.
- Παραβίαση οποιουδήποτε δικαιώματος ιδιοκτησίας οποιουδήποτε μέρους, συμπεριλαμβανομένων δικαιωμάτων ευρεσιτεχνίας, εμπορικών σημάτων, εμπορικών μυστικών, πνευματικών δικαιωμάτων, δικαιωμάτων δημοσιότητας ή άλλων δικαιωμάτων.
- Προσποίηση προσώπου ή οντότητας, συμπεριλαμβανομένης της Ευρωπαϊκής Επιτροπής και των υπαλλήλων ή εκπροσώπων της.
- Παραβίαση της ιδιωτικής ζωής οποιουδήποτε τρίτου προσώπου.
- Ψευδείς πληροφορίες και χαρακτηριστικά.

Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή διατηρεί το δικαίωμα, αλλά όχι την υποχρέωση, κατά την απόλυτη διακριτική της ευχέρεια, να αποφασίσει εάν οποιοδήποτε Περιεχόμενο είναι κατάλληλο και συμμορφώνεται με τους παρόντες Όρους, να αρνηθεί ή να αφαιρέσει αυτό το Περιεχόμενο. Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή διατηρεί περαιτέρω το δικαίωμα να προβαίνει σε μορφοποιήσεις και επεξεργασίες και να αλλάζει τον τρόπο με τον οποίο οποιοδήποτε Περιεχόμενο. Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή μπορεί επίσης να περιορίσει ή να ανακαλέσει τη χρήση της Υπηρεσίας εάν δημοσιεύετε τέτοιο ανεπιθύμητο Περιεχόμενο.

Καθώς η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν μπορεί να ελέγξει όλο το περιεχόμενο που αναρτάται από χρήστες ή/και τρίτους στην Υπηρεσία, συμφωνείτε να χρησιμοποιείτε την Υπηρεσία με δική σας ευθύνη. Αντιλαμβάνεστε ότι χρησιμοποιώντας την Υπηρεσία ενδέχεται να εκτεθείτε σε περιεχόμενο το οποίο μπορεί να θεωρείτε προσβλητικό, άσεμνο, εσφαλμένο ή επιλήψιμο και συμφωνείτε ότι σε καμία περίπτωση η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν φέρει καμία ευθύνη για οποιοδήποτε περιεχόμενο, συμπεριλαμβανομένων τυχόν λαθών ή παραλείψεων σε οποιοδήποτε περιεχόμενο, ή για οποιαδήποτε απώλεια ή ζημία οποιουδήποτε είδους που προκύπτει ως αποτέλεσμα της χρήσης οποιουδήποτε περιεχομένου.

### Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας περιεχομένου

Αν και πραγματοποιούνται τακτικά αντίγραφα ασφαλείας του περιεχομένου, η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν εγγυάται ότι δεν θα υπάρξει απώλεια ή αλλοίωση δεδομένων.

Τα κατεστραμμένα ή άκυρα σημεία δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας μπορεί να προκληθούν, χωρίς περιορισμό, από Περιεχόμενο που έχει καταστραφεί πριν από τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας ή που αλλάζει κατά τη διάρκεια της εκτέλεσης ενός αντιγράφου ασφαλείας.

Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή θα παρέχει υποστήριξη και θα προσπαθεί να αντιμετωπίσει τυχόν γνωστά ή ανακαλυφθέντα προβλήματα που ενδέχεται να επηρεάσουν τα αντίγραφα ασφαλείας του Περιεχομένου. Ωστόσο, αναγνωρίζετε ότι η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν φέρει καμία ευθύνη σε σχέση με την ακεραιότητα του Περιεχομένου ή την αποτυχία επιτυχούς επαναφοράς του Περιεχομένου σε μια χρησιμοποιήσιμη κατάσταση.

Συμφωνείτε να διατηρείτε ένα πλήρες και ακριβές αντίγραφο οποιουδήποτε Περιεχομένου σε μια τοποθεσία ανεξάρτητη από την Υπηρεσία.

## Πολιτική πνευματικών δικαιωμάτων

### Παραβίαση πνευματικής ιδιοκτησίας

Σεβόμαστε τα δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας των άλλων. Η πολιτική μας είναι να ανταποκρινόμαστε σε κάθε ισχυρισμό ότι το Περιεχόμενο που δημοσιεύεται στην Υπηρεσία παραβιάζει πνευματικά δικαιώματα ή άλλη παραβίαση πνευματικής ιδιοκτησίας οποιουδήποτε προσώπου.

Εάν είστε κάτοχος πνευματικών δικαιωμάτων ή εξουσιοδοτημένος εκ μέρους του και πιστεύετε ότι το έργο που προστατεύεται από πνευματικά δικαιώματα έχει αντιγραφεί με τρόπο που συνιστά παραβίαση πνευματικών δικαιωμάτων που λαμβάνει χώρα μέσω της Υπηρεσίας, πρέπει να υποβάλετε την ειδοποίησή σας εγγράφως υπόψη του αντιπροσώπου μας για τα πνευματικά δικαιώματα μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου στη διεύθυνση contact@fastplatform.eu και να συμπεριλάβετε στην ειδοποίησή σας λεπτομερή περιγραφή της φερόμενης παραβίασης.

Ενδέχεται να θεωρηθείτε υπεύθυνος για αποζημίωση (συμπεριλαμβανομένων των εξόδων και των αμοιβών των δικηγόρων) για την ψευδή δήλωση ότι οποιοδήποτε Περιεχόμενο παραβιάζει τα πνευματικά σας δικαιώματα.

## Τα σχόλιά σας προς εμάς

Μεταβιβάζετε όλα τα δικαιώματα, τους τίτλους και τα συμφέροντα επί οποιουδήποτε Σχολιασμού που παρέχετε στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή. Εάν για οποιονδήποτε λόγο η εν λόγω εκχώρηση δεν είναι αποτελεσματική, συμφωνείτε να παραχωρήσετε στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή ένα μη αποκλειστικό, αιώνιο, αμετάκλητο, δωρεάν, παγκόσμιο δικαίωμα και άδεια χρήσης, αναπαραγωγής, κοινοποίησης, υποαδειοδότησης, διανομής, τροποποίησης και εκμετάλλευσης των εν λόγω Ανατροφοδοτήσεων χωρίς περιορισμούς.

## Σύνδεσμοι προς άλλους δικτυακούς τόπους

Η Υπηρεσία μας ενδέχεται να περιέχει συνδέσμους προς δικτυακούς τόπους ή υπηρεσίες τρίτων που δεν ανήκουν στην Ευρωπαϊκή Επιτροπή ούτε ελέγχονται από αυτήν.

Η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν ελέγχει και δεν αναλαμβάνει καμία ευθύνη για το περιεχόμενο, τις πολιτικές απορρήτου ή τις πρακτικές οποιωνδήποτε δικτυακών τόπων ή υπηρεσιών τρίτων μερών. Αναγνωρίζετε και συμφωνείτε περαιτέρω ότι η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν είναι υπεύθυνη ή υπόλογη, άμεσα ή έμμεσα, για οποιαδήποτε ζημία ή απώλεια που προκαλείται ή φέρεται να προκαλείται από ή σε σχέση με τη χρήση ή την εξάρτηση από οποιοδήποτε περιεχόμενο, αγαθά ή υπηρεσίες που διατίθενται σε ή μέσω οποιωνδήποτε τέτοιων δικτυακών τόπων ή υπηρεσιών.

Σας συνιστούμε να διαβάζετε τους όρους και τις προϋποθέσεις και τις πολιτικές απορρήτου οποιωνδήποτε δικτυακών τόπων ή υπηρεσιών τρίτων που επισκέπτεστε.

## Τερματισμός

Μπορούμε να τερματίσουμε ή να αναστείλουμε τον Λογαριασμό σας αμέσως, χωρίς προηγούμενη ειδοποίηση ή ευθύνη, για οποιονδήποτε λόγο, συμπεριλαμβανομένου, χωρίς περιορισμό, εάν παραβιάσετε τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις.

Με τον τερματισμό, το δικαίωμά σας να χρησιμοποιείτε την Υπηρεσία θα παύσει αμέσως. Εάν επιθυμείτε να τερματίσετε το Λογαριασμό σας, μπορείτε απλά να διακόψετε τη χρήση της Υπηρεσίας.

## Περιορισμός ευθύνης

Ανεξάρτητα από τυχόν ζημιές που μπορεί να υποστείτε, η συνολική ευθύνη της Ευρωπαϊκής Επιτροπής και οποιουδήποτε προμηθευτή της βάσει οποιασδήποτε διάταξης των παρόντων Όρων και η αποκλειστική σας αποζημίωση για όλα τα παραπάνω περιορίζεται στο ποσό που πραγματικά καταβάλατε μέσω της Υπηρεσίας ή σε 100 δολάρια ΗΠΑ, εάν δεν έχετε αγοράσει τίποτα μέσω της Υπηρεσίας.

Στο μέγιστο βαθμό που επιτρέπεται από την ισχύουσα νομοθεσία, σε καμία περίπτωση η Ευρωπαϊκή Επιτροπή ή οι προμηθευτές της δεν ευθύνονται για οποιαδήποτε ειδική, τυχαία, έμμεση ή αποθετική ζημία (συμπεριλαμβανομένων, ενδεικτικά, ζημιών για απώλεια κερδών, απώλεια δεδομένων ή άλλων πληροφοριών, για διακοπή εργασιών, για σωματικές βλάβες, απώλεια της ιδιωτικής ζωής που απορρέουν από ή με οποιονδήποτε τρόπο σχετίζονται με τη χρήση ή την αδυναμία χρήσης της Υπηρεσίας, του λογισμικού τρίτων ή/και του υλικού τρίτων που χρησιμοποιείται με την Υπηρεσία, ή με οποιονδήποτε άλλο τρόπο σε σχέση με οποιαδήποτε διάταξη των παρόντων Όρων), ακόμη και αν η Ευρωπαϊκή Επιτροπή ή οποιοσδήποτε προμηθευτής έχει ενημερωθεί για την πιθανότητα τέτοιων ζημιών και ακόμη και αν η θεραπεία αποτυγχάνει του βασικού της σκοπού.

Ορισμένα κράτη δεν επιτρέπουν τον αποκλεισμό των σιωπηρών εγγυήσεων ή τον περιορισμό της ευθύνης για τυχαίες ή επακόλουθες ζημίες, πράγμα που σημαίνει ότι ορισμένοι από τους παραπάνω περιορισμούς ενδέχεται να μην ισχύουν. Σε αυτά τα κράτη, η ευθύνη κάθε μέρους θα περιορίζεται στο μέγιστο βαθμό που επιτρέπεται από το νόμο.

## Αποποίηση ευθύνης "ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ" και "ΟΠΩΣ ΔΙΑΘΕΣΙΜΟ"

Η Υπηρεσία σας παρέχεται "ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ" και "ΟΠΩΣ ΔΙΑΘΕΣΙΜΟ" και με όλα τα σφάλματα και ελαττώματα χωρίς καμία εγγύηση. Στο μέγιστο βαθμό που επιτρέπεται από την ισχύουσα νομοθεσία, η Ευρωπαϊκή Επιτροπή, για λογαριασμό της και για λογαριασμό των θυγατρικών της και των αντίστοιχων δικαιοπαρόχων και παρόχων υπηρεσιών, αποποιείται ρητά κάθε εγγύηση, είτε ρητή, είτε σιωπηρή, είτε νόμιμη είτε άλλη, όσον αφορά την Υπηρεσία, συμπεριλαμβανομένων όλων των σιωπηρών εγγυήσεων εμπορευσιμότητας, καταλληλότητας για συγκεκριμένο σκοπό, τίτλου και μη παραβίασης, καθώς και των εγγυήσεων που μπορεί να προκύψουν από την πορεία των συναλλαγών, την πορεία της απόδοσης, τη χρήση ή την εμπορική πρακτική. Χωρίς περιορισμό των ανωτέρω, η Ευρωπαϊκή Επιτροπή δεν παρέχει καμία εγγύηση ή δέσμευση και δεν προβαίνει σε καμία δήλωση ότι η Υπηρεσία θα ανταποκρίνεται στις απαιτήσεις σας, θα επιτυγχάνει τα επιδιωκόμενα αποτελέσματα, θα είναι συμβατή ή θα λειτουργεί με οποιοδήποτε άλλο λογισμικό, εφαρμογές, συστήματα ή υπηρεσίες, θα λειτουργεί χωρίς διακοπή, θα πληροί οποιαδήποτε πρότυπα απόδοσης ή αξιοπιστίας ή δεν θα παρουσιάζει σφάλματα ή ότι τυχόν σφάλματα ή ελαττώματα μπορούν ή θα διορθωθούν.

Χωρίς να περιορίζονται τα ανωτέρω, ούτε η Ευρωπαϊκή Επιτροπή ούτε οποιοσδήποτε πάροχος της Ευρωπαϊκής Επιτροπής προβαίνει σε οποιαδήποτε δήλωση ή εγγύηση, ρητή ή σιωπηρή: (i) ως προς τη λειτουργία ή τη διαθεσιμότητα της Υπηρεσίας ή των πληροφοριών, του περιεχομένου και των υλικών ή προϊόντων που περιλαμβάνονται σε αυτήν, (ii) ότι η Υπηρεσία θα λειτουργεί χωρίς διακοπή ή σφάλματα, (iii) ως προς την ακρίβεια, την αξιοπιστία ή την επικαιρότητα οποιασδήποτε πληροφορίας ή περιεχομένου που παρέχεται μέσω της Υπηρεσίας, ή (iv) ότι η Υπηρεσία, οι διακομιστές της, το περιεχόμενο ή τα μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που αποστέλλονται από την Ευρωπαϊκή Επιτροπή ή για λογαριασμό της δεν περιέχουν ιούς, σενάρια, δούρειους ίππους, σκουλήκια, κακόβουλο λογισμικό, χρονοβόμβες ή άλλα επιβλαβή συστατικά.

Ορισμένες δικαιοδοσίες δεν επιτρέπουν τον αποκλεισμό ορισμένων τύπων εγγυήσεων ή τους περιορισμούς των εφαρμοστέων νόμιμων δικαιωμάτων ενός καταναλωτή, οπότε ορισμένες ή όλες οι παραπάνω εξαιρέσεις και περιορισμοί ενδέχεται να μην ισχύουν για εσάς. Αλλά σε μια τέτοια περίπτωση, οι εξαιρέσεις και οι περιορισμοί που αναφέρονται στην παρούσα ενότητα θα εφαρμόζονται στο μεγαλύτερο δυνατό βαθμό που μπορεί να εφαρμοστεί σύμφωνα με την ισχύουσα νομοθεσία.

## Εφαρμοστέο δίκαιο

Οι νόμοι της Ευρωπαϊκής Ένωσης, συμπληρωμένοι, εάν είναι απαραίτητο, από το δίκαιο του Βελγίου, διέπουν τους παρόντες Όρους και τη χρήση της Υπηρεσίας από εσάς. Η χρήση της Εφαρμογής από εσάς μπορεί επίσης να υπόκειται σε άλλους τοπικούς, πολιτειακούς, εθνικούς ή διεθνείς νόμους.

## Επίλυση διαφορών

Εάν έχετε οποιαδήποτε ανησυχία ή διαφωνία σχετικά με την Υπηρεσία, συμφωνείτε να προσπαθήσετε πρώτα να επιλύσετε τη διαφορά ανεπίσημα, επικοινωνώντας με την Ευρωπαϊκή Επιτροπή.

## Για χρήστες της Ευρωπαϊκής Ένωσης (ΕΕ)

Εάν είστε καταναλωτής της Ευρωπαϊκής Ένωσης, θα επωφεληθείτε από τυχόν υποχρεωτικές διατάξεις της νομοθεσίας της χώρας στην οποία διαμένετε.

## Διαχωρισιμότητα και παραίτηση

### Αποσυνδεσιμότητα

Εάν οποιαδήποτε διάταξη των παρόντων Όρων κριθεί ως μη εκτελεστή ή άκυρη, η διάταξη αυτή θα τροποποιηθεί και θα ερμηνευθεί έτσι ώστε να επιτευχθούν οι στόχοι της διάταξης αυτής στο μέγιστο δυνατό βαθμό σύμφωνα με την ισχύουσα νομοθεσία και οι υπόλοιπες διατάξεις θα συνεχίσουν να έχουν πλήρη ισχύ.

### Παραίτηση

Εκτός εάν προβλέπεται στο παρόν, η μη άσκηση ενός δικαιώματος ή η μη απαίτηση εκπλήρωσης μιας υποχρέωσης βάσει των παρόντων Όρων δεν επηρεάζει τη δυνατότητα ενός μέρους να ασκήσει το εν λόγω δικαίωμα ή να απαιτήσει την εν λόγω εκπλήρωση σε οποιαδήποτε μεταγενέστερη στιγμή, ούτε η παραίτηση από μια παράβαση συνιστά παραίτηση από οποιαδήποτε μεταγενέστερη παράβαση.

## Μετάφραση Διερμηνεία

Οι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις ενδέχεται να έχουν μεταφραστεί εάν τους έχουμε θέσει στη διάθεσή σας στην Υπηρεσία μας.

Συμφωνείτε ότι το πρωτότυπο αγγλικό κείμενο υπερισχύει σε περίπτωση διαφωνίας.

## Αλλαγές στους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις

Διατηρούμε το δικαίωμα, κατά τη διακριτική μας ευχέρεια, να τροποποιούμε ή να αντικαθιστούμε τους παρόντες Όρους ανά πάσα στιγμή. Εάν μια αναθεώρηση είναι ουσιώδης, θα καταβάλλουμε εύλογες προσπάθειες για την παροχή ειδοποίησης τουλάχιστον 30 ημερών πριν από την έναρξη ισχύος οποιωνδήποτε νέων όρων. Το τι συνιστά ουσιώδη αλλαγή θα καθορίζεται κατά την αποκλειστική μας διακριτική ευχέρεια.

Συνεχίζοντας να έχετε πρόσβαση ή να χρησιμοποιείτε την Υπηρεσία μας μετά την έναρξη ισχύος των αναθεωρήσεων αυτών, συμφωνείτε να δεσμεύεστε από τους αναθεωρημένους όρους. Εάν δεν συμφωνείτε με τους νέους όρους, εν όλω ή εν μέρει, παρακαλούμε σταματήστε να χρησιμοποιείτε την ιστοσελίδα και την Υπηρεσία.

## Επικοινωνήστε μαζί μας

Εάν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις σχετικά με τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις, μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας:

- Μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου: <a href="mailto:contact@fastplatform.eu">contact@fastplatform.eu</a>.
- Επισκεπτόμενοι αυτή τη σελίδα στον ιστότοπό μας: <a href="https://fastplatform.eu/#contact" rel="external nofollow noopener" target="_blank">https://fastplatform.eu/#contact</a>
